（痴線佬）我係on9仔

係咁的，唔知有無巴絲知如果係紅van唔見左野可以點算？
利申唔見左部mac book pro 用啡色電腦袋裝住 上面有城大xx既貼紙。
如果搵到真係祝你一生好運

謝謝你的回覆

唔相認喇 加油啦樓主

輕輕一推

助人為快樂之本

樓主可以試下報驚同埋同小巴總站單聲
雙聲都得

幫推！！！祝巴打你早日揾到

城大有愛

希望有巴絲可以幫到手

已報同單聲

幾點到唔見啊？

幫推
希望樓豬搵得返

pushhhhhhh

其實係上星期五凌晨三點幾係荃灣往旺角既小巴唔見
我知我on9依家先知唔見

聽朝應該會有更多人睇到，希望有人幫到巴打你

推

上星期五...

藍絲

Pishhh 雖然機會好微

坐邊條小巴線 等下一部尼 上車 問下個司機可唔可以幫你通知同線嘅行家 幫你望望 記住俾返啲車馬費人

都好 唔該巴打

吾城力量